嗚呀！我又癡線啦！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

有冇人有啲相熟嘅精神科醫生介紹嚟俾我？